聽日行動，少少意見，唔知work唔work。

手足可以一齊試下落樓下最近個條大路堵塞。一個屋苑點都有一百幾十人出黎嘅。唔洗特定去某啲地方堵路。
第一，方便安全，落樓下堵完，有咩事就返屋企，班狗走左再塞過。
第二，範圍大難清理，每區都有唔少屋苑，只要一齊落樓下堵路成效已經好好，而且範圍大，未必有足夠嘅鬼mon住我地。而且更分散。
另外，尤其有巴士總站個啲，塞住樓下個巴士站已經無車出到。
第三，屋苑一定有藍絲，到時夠手足私了就可以。而且對家難佈處。

自推

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！